［26］Live: 人島 TT isle of men 2018

有冇師兄都鐘意睇TT 人島？今日開始啦

雖然未係正賽，但都幾好睇

當年睇完TT，結果將自己架街車改成 stock twin咁款

好想去現場睇一次

我上年去咗 要提早一年book船飛

我想問咁可以住邊？

Douglas promenade 海邊酒店/hostel